有無人依家係紐西蘭留學/working holiday ?

如題
想知個到日常生活點樣？
好唔好？
諗住去otago uni 讀書

otago=荒山野嶺

而且otago uni都唔係特別有咩名氣

唔想咁多蝗又想南島既話我會揀christchurch

U of Otago都冇名氣？
NZ除左UoA之外就係佢
但尼丁都係好出名既City for education

其實成個NZ既大學都好多Foreign student
中國學生都佔好多
唔會話邊間u完全冇

NZ日常生活都係好舒服
睇你讀咩科 有d workload都幾重

諗住過去讀nutrition in human health
不過要睇下間大學收唔收
唔收就要讀foundation

個邊讀書風氣好唔好
d人會唔會歧視華人 對佢哋好苛薄咁？

係 NZ 讀緊書？

Otago歡迎你

讀書風氣幾好 上堂氣氛都好過香港
不過你預左要主動d學野
香港個套學習方式唔一定啱用

唔會好歧視華人 NZ基本上一地都係Asian
不過總有d Maori/White trash醉酒佬會週街屌9 Asian
小心d就得
或者屌翻佢地轉頭
學校就一定唔會特別對某種學生特別苛刻既

otago唔錯
讀書時啲人冇乜嘢,歧視華人嘅事冇乜點遇過
你預第一年可以住hall,第二年通常無hall住
啲巴士比較疏大學生無優惠
利申tago 13FG

BTW:返咗香港好鬼後悔無留響嗰邊

做乜翻香港

想問下 係個到讀nutrition 多唔多出路？

淨係知要讀多2年master 先可以係註冊營養師

細個唔識諗囉
個陣冇諗清楚揀乜科讀咗個geography,個陣因為屋企人重病返嚟無留響嗰邊
返到嚟都係做19文員.e家等緊運到考入政府.

otago girls high school 好唔好

好呀
我家姐之前係呢間讀
佢話好多international students

要讀女校嘅話就唔好讀og啦 識入面幾條女都衰衰格格
女校的話st hilda/columba都唔錯

咩為之唔錯先

咁napier girls呢

Columba唔使多講啦 同JMC一樣 貴族學校
有個fd係og轉左去st hilda 話覺得st hilda老師好過og個d

UOA學生路過

auckland生活好hea,， auckland asian佔20幾%好少有歧視，係second largest ethnic group， 估計2020年白人數量會大減，好multicultural

樓主諗住下年去 ？

係呀
下年2 月先開學

去讀咩

Otago university
應該讀營養學

營養學如果想返香港要去澳洲註冊/讀個master

諗住住邊個college定出搵屋住

係呀 如果係紐西蘭讀埋master 得唔得 ？
揾屋住

你係紐西蘭讀緊書？

其實我諗緊讀測量 surveying , food science 定係 nutrition 好
我仲未決定
唔知邊個出路好d

但尼丁5年
下年grad

Otago 好多first year 都去讀health science first year,之後睇下入唔入到果5科專科
你如果讀Human nutrition, 基本上paper 同HSFY差唔多, 不過就唔比轉入專科

不過如果你冇興趣讀專科都唔緊要
你master營養師要讀dietitian,你可以去The Hong Kong Dietitians Association 個網睇下

有邊5科專科？

其實我去到要讀life science 既 foundation year 先
之後再可以㨂入面個d學科

dent
physio
pharm
med
med lab science

你未考DSE?點解去foundat?

考左啦
foundation 比左offer我
依家睇下大學比唔比offer

如果讀food science 或者 surveying
出路多唔多 ？
係咪唔洗好似nutrition咁讀咁多年？

如果可以唔讀foundation就最好

surveying 真心唔知
不過food science 都幾多internetional讀,好多馬來人,

我就係入唔到個5科專科的垃圾

巴打仲係唔係果邊讀緊？

why go to nz for study?

係啊讀緊year 1

仲以為今年hsfy冇香港人

正常 我摺友

college ?

通常住college先摺
我果年都係

Surveying School Second year 最多只收65人
Surv 101 102 唔難\ENGL228無讀過唔知
不過你需要在year 2-4暑假實習+開學前field camp (強制性)
P.S. 據我所知好似有唔少畢業生畢業後會去英國搵幾年食
BTW: Surveying 係移民局上其中一個需要嘅skill migrant。

我flatting 毒撚唔識同人講野所以摺

flatting 好呀

你地依家係 Auckland 定邊到？

好似好難識到當地人咁
又唔想識d 大陸人 係咁講普通話🤦🏻‍♀️

Dunedin
冇乜識大陸人

Dunedin+1

好想放假

LM，Dun巴

讀緊U？

OTAGO GRAD

Yes

讀nutrition 定surveying 好？
有無人可以比下意見？

Nutrition good! 我都讀緊

二月去到搵你
到時見

好! 一齊去bar 好撚正

啱啱黎到otago exchange 發覺無咩香港人台灣人嗰啲 好煎熬

hi想問你而家係咪仲喺otago

係呀！

我啱啱黎到 好少見到香港人 自己一個好唔慣

你讀緊咩呀？ 我今年先year one😂

不過真係無咩香港人

我year3過黎exchange啊 讀sociology

好少international student讀 應該
Polytechnic ?

Btw 絲？
我一開始黎都好唔慣 要習慣講英文

我都覺...班上面連asian都唔見有 好似中左伏

係呀🤦🏻‍♀️ 不過依家啱啱開學姐
無其他香港人同你一齊exchange咩？

係啊 加上呢排喺香港又慣左留喺屋企好少social 而家都唔太識點樣同啲外國人溝通

無啊...唔知點解無人揀我識人讀Aukland U但係otago就真係無